今日先黎分手唔通連個天都唔鍾意我？

個天已經俾多左個聖誕節你

我都唔知講咩好啦